\documentclass[10pt, a4paper, twoside]{book}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}

\title{Pareto Explorer\\Una implementación computacional en C++}
\author{Hernández Corona Carlos Alejandro}
\date{Junio 2021}

\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents

\part{Introducción}
\chapter{Análisis introductorio}
Algún texto para análisis introductorio.

\chapter{Antecedentes}
\section{Teorema de la función implícita}
Algún texto para el teorema de la función implícita.

\section{Optimización multiobjetivo}
Algún texto para la optimización multiobjetivo.

\section{Pareto Trace}
Algún texto para el Pareto Trace.

\part{Implementación}
\chapter{}

\part{Conclusiones}

\part{Bibliografía}

\part{Apéndices}
\end{document}